風水輪流轉，絕望之中有希望，希望中亦有絕望

就好似比人dq果幾位，只差一步就可以升官發財，由天堂打落地獄，受萬人唾棄
林祖舜，十幾年建立既論壇，因為一件事就比連登搶哂大部分人流
五十肩，以前高登當係神咁拜，依家係過街老鼠

所以話，做人風光時要識珍惜，同埋居安思危；
生活係絕望中既亦都唔洗太灰，有時機會黎到可以一秒變鳳凰